香港讀緊top up英國大學學位d人, 可以到時BNO visa ?

交本地生學費, 繼續在英國讀埋 ?

我估可以借學費

英國要交本地生學費，好似要前幾年都身在英國先得

LSE寫返政府要求

in order to qualify as a Home UK student, you must meet all of the following criteria:

you must be 'settled' in the UK within the meaning of the fees regulations on the 'first day of the first academic year of the course'
AND

you must also have been 'ordinarily resident' in the UK on the 'first day of the first academic year of the course'
AND

you must have been 'ordinarily resident' in the UK and Islands (the Islands means the Channel Islands and Isle of Man) for the full three year period before the 'first day of the first academic year of the course' (ie, between 1 September 2017 and 31 August 2020 for students starting at LSE in September 2020)
AND

the main purpose for your residence in the UK and islands must not have been to receive full-time education during any part of that three year period.

所以住唔夠三年，冇交council tax基本上就係oversees fee